五歲vs五個 超難問題考起IZONE柔里

飯：～五歲的珉周vs五個珉周～ 提問中
🤨 🤨 （非常嚴肅地苦惱著+時間的壓迫）
柔理：🤨 吼… 我選五個…吧
飯：為…為啥（急忙）
柔理：怎麼說…有五個珉週的話，眼睛會不會更享受呢？

柔理sense..

吊奶星柔b幾能識波...

6p

唔歲既珉周都可以享受

啲飯埋啲咁低質嘅問題 証明佢地lv都幾低下

5個珉周諗下都歎...

我準備抽FS 喪CHING有冇D高汁野比我問下..

我的話會問佢地嘅乳頭形狀同顏色係點樣

應該比人CUT線

咁難得先有機會問佢地野 唔問呢啲問邊啲

我會問幾時一齊做愛